呢兩日爆岀個兩單野，都係想大家818衝爆佢

我想講，
當大家煲緊
818要和理非既時候，
呢兩日就分別爆岀左兩單野

一單
係聲稱有人（男女都有）係警署
俾人全祼搜身，盡情羞辱。

第二單就係
話有狗係skout到爆
話爆眼女仔係臥底做
又話三個警察拉女仔入房慢慢玩

但兩單野都好明顯無根無據
第一單就咁話已fc就當自己真係fc左
第二單更加係錯漏百岀

好果爆眼女仔係臥底整傷
咁點會係用布袋彈？？？？
（似唔似有造謠者
自己都信左藍絲既鋼珠爆眼論？！）

而正常釣過9公既人都知！
釣9公係要好有耐性
唔會問一問就自己爆晒岀
中間所有料都基乎無相隔其他寒暄
真確性非常之受質疑！

我極度懷疑！
有人想係呢個星期
散布不實又令髮指既指控
想煽動大家係818衝爆佢！

大家一定要保持冷靜！
唔好俾仇恨掩蓋自己既理智同判斷！
我絕對唔係話啲狗做唔岀呢啲行為！

但如果一句fc就信
一句skout自爆就信

咁同藍絲信街坊話冇放催淚彈
信鋼珠爆眼
信掹槍警俾人踢爆膀胱有乜分別！？

保持理智啊手足！
818衝左就真係俾人煽動到喇！

戴個頭盔
全裸搜身蘋果有份報

Push

推

p

爆眼女仔係TST狗屋狙擊手做

臥底拎雷明燈射布袋彈呀？

On鳩！以為玩緊Division?

唔衝還唔衝
一定要用防具

Push!

我d大陸朋友話721單嘢之後大陸先開始報，係完全無講過之前遊行個d新聞，包括台灣講明唔會配合呢條條例同其實有法律界人士提出過好多方案俾政府完全無視，大家記得唔好上微博話佢地聽

818 唔好衝，如果果日有任何勇武行為我之後都唔會再上街。唔好重演8月2罷工既情況。我只係希望大家認讓到九月美國法案是推出。報仇，來日方長。至出黎領功話要英美同盟既泛民，請自己判斷係咪同路人。

係啊！咁點會係臥底

真心cls
作都作好啲

請理性分析下，
由於琴晚反通宵，開住不停更新，狗約炮對話流出個post 出完又出，出完又出，計計埋埋都5 到6個。點解呢個時候會有個咁嘅POST 去推動啲人去仇狗？
班狗仲未夠衰？定有人想散播信息去令人再憤怒啲？
只為討論，絕不割蓆

我同意啊，所以先決定岀呢個po，希望大家留意下！

岩，防具要有

Push ar!!!

唔衝還唔衝
一定要用防具
818

尋晚睇到好嬲，但係覺得係好假

啱啊，防具要有